屋企人跌爆MON想換XSMAX

之前聽講APPLE賣得唔好 會減價
而家有冇話邊到買會平D
定都係原價咁賣?

乜咩唔講直接負皮都幾好野

香港Apple就算銷量差，係新iPhone出之前都唔會減架

6S+ 整MON 邊到平

去返apple store啦
一陣去啲細舖頭整，整完分分鐘冇左啲功能

先達

上次先達$100換完新既1樣

樓主諗多左

你xs max 跌爆mon 仲甘

樓主想換mon越換越貴？

玩trade in

先達買iphone最平

如果唔追求咁高就買XR 或8/8+比佢
買咁貴又跌好唔抵